其實非洲話事啤個名點黎

係咪真係關非洲事

咁亞洲萬里通呢

係德州

五福星？

阿拉伯數字
天津炒飯
印第安撲克
韓醫

香港腳

中國制造

冇人知？